Avengers今集個行為係潘朵拉盒子？（有劇情）

到底有咩符合超級英雄原則理據可以撐到復活當年一半生命，而唔逆轉其他事件？喺歷史洪流中，當年依一半生命有咁重要？

Thanos 只係重覆一次耶撚暴雨滅世reset個故事， 話唔定俾佢啪走都係對世界冇益嘅生命。Thanos 可能係神派嚟

逆轉infinity war, 不如又逆轉埋WW1, 2 (照打但係復活晒d 人）? 不如係當年暴雨停洪水退一刻啪番地球所有生命出嚟? 邊類事件要reset? 邊類又唔洗？

吊

我愛captain Marvel

Marvel死忠: 自從第四集之後就有時空警察 無得再用呢招了